係唔係啲肥仔彈結他個樣都係特別肉緊同面目猙獰架

啲肥仔個死人樣真係好鬼死得戚好鬼死兇

就好似呢隻連豬咁

真係有啲似

佢果枝bass黎

人地手bass勁你吹咩

咁你話啲港女係想要bass屎定ben屎

勁嘅表現

以佢手bass搵到大把benz啦

有兩個肥仔偷偷留下負皮

係bass定結他都唔撚識分
其實好多外國嘅音樂人玩樂器都會七情上面，有咩問題

個post講結他

入嚟見到基仔

枝結他好撚大碌

結你老尾他